黑仔

好黑仔

瞓醒會冇事

咩C呀

講畀叔叔知？

希望自己會繼續好彩

搵番身分證了-3-

死mk

好黑妹

屌咩樹

係咪你攞左我八達通

系牙，你又豬嘅？

請食飯